中國富商：香港絕對係滅共第一道大門，我們要衷心的感激香港人，香港人的勇敢、智慧、堅決、無私

最近有Ｄ藍絲五毛，叫我跳出同溫層，走出去，睇下呢個世界既另一面。

所以我去搵下中國國內既消息睇，見到段咁既野

文字版：
說到這我再說一遍 大家千萬不要忘了香港
有人給我發信息說 香港也不敢抗議了吧
就憑這一句話 這個人腦子就有問題
香港從開始到今天 我郭文貴最有資格說
我發了多少口罩 我給了他們多少支持
我跟他們每天都有聯繫
香港人在我心中真的就是神 真的就是神
你單獨個看不覺得他們了不起
但是香港這次運動
所表現的那種無私、團結、智慧
還有那種追求理想的大無畏精神 勇敢
這都是我們中國大陸人絕對最少最少的東西
人家做到了完美
他給我們這個民族帶來了希望
給我們這個人種帶來了尊嚴
香港一秒鐘都沒停過（抗議）
據我所知 共產黨要在香港還有大行動
我已經告訴香港戰友了
不管它行動有多誇張
香港絕對是滅共的第一道大門
我們要衷心的感激香港
香港人的勇敢、智慧、堅決、無私
上天會看得見的
香港可以贏盡一切 一定會的
文貴會不惜一切代價 跟香港人站在一起
我絕不允許共產黨
把香港人打跪下、打趴下、打服氣
絕對不會
我相信美國很快會有行動
我相信西方很快會有行動
我相信很快會有大行動

樓下千撚祈唔好打飛機
仲要聽呢條9up 佬打J

衰過j暗瘡肥婆

又係郭文貴
唔喺話佢講D野唔啱
但係佢真係有D膠膠地

當大紀元咁J下算